Consonants2: Oscar Breen, Ari Gurovich, Marcus Wu
APCS pd 8
L04: Never Fear, Big O is Here! 
2022-01-11
Time Spent: 5 hrs

DISCO:
-- Swaps are more costly than comparisons
-- Selection Sort the best
-- Insertion Sort will still require the same amount of comparisons every single list no matter the order

QCC:
                                   

BS-QA
q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
a: The Set is sorted.
q1: After pass p, what do you know?
a: p elements are sorted
q2: How many passes are necessary to completely sort?
a: size of set - 1


SS-QA
q0: How many passes to sort n elements?
a: n -1
q1: What do you know after pass p?
a: p elements were sorted
q2: How do you know if sorted?
a: if n - 1 passes were made
q3: What does a pass boil down to?
a: finding the most extreme element and moving it to the furthest left or right  - / + i


IS-QA
q0: How many passes to sort n elements?
a: n - 1 passes
q1: What do you know after pass p?
a: that p+1 elements are sorted
q2: How will you know when sorted?
a: after the number of passes equals the size +1
q3: What constitues a pass?
a: increasing the sorted list size by one
q4: What must you track?
a: how far along the array it has sorted (partitions)
